BBC中文: 很多北京民眾說，沒有看過這照片。

老一輩打死都話冇
年輕一代就真係冇見

老一輩未見過都唔奇
當時電腦都唔多部
到電腦普及時已經封鎖哂
不過冇見過又唔代表唔知發生咩事
我諗對於佢地黎講大部份資訊都係一個傳一個咁得知

Old news,呢段片眼神表情先係重點

成個廣場都係人，社會個意識一定好高，就算冇圖都會知死咗人

呢張相之後發生既相恐怖一百倍

老一輩一定知，之前六月，唔記得係咪bbc做過64專輯，有人拎住呢幅相係公園問北京市民，上咗年紀嗰啲就扮唔知，年輕一輩就真心唔知，仲幾有興趣
我好記得有個五六十歲嘅呀叔幾凝重咁講：不知道，這什麼時候的照片，你能拿到這裡來？

知都唔敢講啦 想人死咩

睇過都唔敢講啦

係美國識得兩個富二代既大陸女仔，係我同佢地講64依樣野佢地先知有發生過依件事

會唔會諗得佢地太高?
佢地潮流唔會去理呢D野囉 完全無呢個意識
淨係日日J自己國家有幾撚強大勃起勃得有幾高

咪係囉
我估佢地仲要聽完就算唔會深究果type?

封得咁勁
實有D人唔知

佢地聽我講完之後就上網check,佢地都覺得64真係有發生過
Check得有幾深入就唔知

老一輩要幫中共隱暪事實
如果認左，即係表示件事係真
佢即刻被自殺啦
咁緊係死口唔認啦

bbc中文唔係支那人揸旗咩

屬於香港人有呢張
都好多人未睇過
因為參與其中

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

好難得喎

睇完都只係會靜靜地當睇唔到

這什麼時候照片 能拿到這

睇完又點，佢地一係唔信，一係無感覺，無知舋覺

正解係想問個記者: 你想靠害我冚家剷咩